輪候公屋時間再延長 一般申請者平均等5.6年

房委會公布最新公屋輪候冊平均輪候時間再度延長，一般申請者為5.6年，當中長者一人申請者為3.3年。根據房委會數字，今年9月底，約有15萬6400宗一般公屋申請，約10萬3600宗配額及計分制下的非長者一人申請。兩者的平均輪候時間較上一季分別上升0.1年及0.3年，主要是由於較早前火炭駿洋邨被用作檢疫中心，以及粉嶺暉明邨被人惡意嚴重破壞，而未能如期進行編配，因而令輪候時間延長。

2020-11-12 15:00:36

等左11年都未上到
5.6係點計出黎?

大陸人優先，炒散唔報稅又優先
正正常常腳踏實地又冇份

黎緊有乜新公屋落成？冇既話條隊都郁得好慢

有都唔會有我地份 一定比d大陸喱插隊

一般申請者定義係點先 ?

56年咋

正常一份full time人工已唔合資格申請，因為有$13000人工政府已唔當你窮人。

房署起一千個公屋七百個留比支那人、白卡先批的體恤安置，二百個留比公務員宿舍，只有一百個公開計分排隊，老人第一家庭第二，咁分法比你港共填平南海填到曾母暗沙都冇可能上到樓
不患寡而患不均

香港人賤過袋底泥

即係你既11年+某人1年, 除2就平均6年上樓
5年咪可能 (11+2+2) / 3

總之代表有人勁快上到樓

兩公婆生一件, 一個返full time 2皮, 一個炒散, 都排到隊

單人就

體恤安置，一個月就上到

走啦
垃圾
排公屋學人上連登
連登仔FG30K 個個投資有道 上晒樓
容不下你呢D垃圾呀